【染髮撚 有圖】想染淺藍色 有咩要注意

男仔自己染做唔做到呢個效果
是咪淨係last到兩個星期 會甩到變金色?

死MK

咁淺色漂2次走唔甩啦

去salon染會穩陣d

之後洗頭我推介lakme 佢有好多隻顏色專用既洗頭水 我之前染紫色都last到2個月

同埋洗頭盡量用凍少少既水

salon染預budget幾多? 巴打有無salon推薦
btw我係擔心染完好快甩晒變金色

漂2次染一次 最少1200啦 唔好諗住平得去邊

我染左紫色last到2個月以上 日洗2次頭

Lakme好野嚟

但係我覺得你要染到圖中咁淺 我諗要漂3次